侵侵集氣區

Vote Trump 2020
MAGA

愛侵力

連登d左膠五毛瞓哂教
仲唔入嚟吠嘅

侵必輸

頂住阿Trump

留名睇結果

THE SUN

Reuters

MAGA

亦可以睇呢個網

被偷偷留下負評

Everybody say MAGA

Vote Trump! 2020~

侵侵頂住呀!

去完Twitter真心覺得侵侵會輸
希望邪不能勝正
天佑侵侵

即時update

1. Fox

Google

3. Newyorker

Live

蘋果

2. THE SUN

3. Reuters

NY Times - election needle

請轉投Trump